{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107092",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "라빠숑(LaPassion)"
    },
    "text": "ラ·パション(La Passion) (라빠숑(LaPassion))\\n\nソウル江南区新沙洞662-20ジョンビル地下1階\\n\n様式 , 18:00 ~ 02:00 , 毎週日曜日 , 110席/部屋:4個 , フランス料理専門店「ラ·パション」を紹介する。 地下に位置しているが、オレンジカラーのデザインで重さを感じさせないレストランである。 レストランは高級なフランス料理とワインを味わうことができます。 ここには団体の集まりが可能なプライベートルームがあり、ここではホールでは静かでこぢんまりとした食事が可能だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラ·パションはどこにありますか？",
            "answer": "ラ·パションはソウル江南区新沙洞662-20ジョンビル地下1階にあります。"
        },
        {
            "question": "ラ·パションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラ·パションの営業時間は18:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラ·パションは何曜日に営業していますか？",
            "answer": "ラ·パションは毎週日曜日に営業しています。"
        },
        {
            "question": "ラ·パションには何席ありますか？",
            "answer": "ラ·パションには110席あります。"
        },
        {
            "question": "ラ·パションには何個のプライベートルームがありますか？",
            "answer": "ラ·パションには4個のプライベートルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ラ·パションはどのようなデザインですか？",
            "answer": "ラ·パションはオレンジカラーのデザインで重さを感じさせないレストランです。"
        },
        {
            "question": "ラ·パションではどのような料理を味わうことができますか？",
            "answer": "ラ·パションでは高級なフランス料理を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "ラ·パションではワインも楽しめますか？",
            "answer": "はい、ラ·パションではワインも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ラ·パションでは団体の集まりが可能ですか？",
            "answer": "はい、ラ·パションでは団体の集まりが可能なプライベートルームがあります。"
        },
        {
            "question": "プライベートルームではどのような食事ができますか？",
            "answer": "プライベートルームでは静かでこぢんまりとした食事ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 190,
        "QA": 369
    }
}